{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039639",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 동래 V"
    },
    "text": "新しくご挨拶する釜山東莱Vホテルです。 常に最高のサービスと客室でお返しします。 全客室ネットフリックスの無料視聴PCバスが完備されています。 宿は総客室数43室で、近くには明倫駅、東莱駅、寿安駅、楽民駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 客室は1台まで可能で、追加料金が発生する場合があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 現在進行中の先着順割引クーポンEVENTもございます。 当宿は東莱地域に位置し、きれいで広い部屋と独特な構造のトイレ、シャワールームが印象的です。 多くの訪問者が親切なサービスとコストパフォーマンスを称賛し、電気自動車の充電器については要件があります。 宿泊施設は価格の割に適しており、掃除状態とバスルームの構造が良いという評価もあります。 しかし、防音やベッドのきしむ音、掃除の状態や臭いといった問題点についてのレビューもあります。 その他の施設としては、ネットフリックス無料視聴、超高速無料Wi-Fi、パソコン完備、大型浴槽、駐車場があります。 東莱パジョン路地と東莱駅も近い距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ホテルの名前は釜山東莱Vホテルです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスの無料視聴PCバスが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは東莱地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どの駅が近くにありますか？",
            "answer": "近くには明倫駅、東莱駅、寿安駅、楽民駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内ができますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何台まで利用できますか？",
            "answer": "客室は1台まで利用できますが、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。ただし、画像と異なる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "現在進行中のクーポンイベントはありますか？",
            "answer": "はい、現在進行中の先着順割引クーポンイベントがございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴を教えてください。",
            "answer": "当ホテルは綺麗で広い部屋と独特な構造のトイレ、シャワールームが特徴です。"
        },
        {
            "question": "訪問者からの評価はどうですか？",
            "answer": "多くの訪問者が親切なサービスとコストパフォーマンスを称賛していますが、一部の評価には防音やベッドのきしむ音、掃除の状態や臭いといった問題点もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはネットフリックス無料視聴、超高速無料Wi-Fi、パソコン完備、大型浴槽、駐車場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には東莱パジョン路地や東莱駅が近い距離にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 481
    }
}